打飛機都唔得 咁我去叫雞啦

有一日我沖涼既時候我老婆入左浴室拎護膚品..比佢見到我打飛機....

之後佢要執野走..................................

我真係唔明....佢又唔比我搞...3個月都唔知有冇一次...屋企av又唔睇得..(因為老婆係屋企..)

我已經好睇量佢...佢唔想搞又唔想我睇av..我咩都唔做...只係...有需要時..自己解決..咁都有問題...

連打個飛機都唔得.......咁我可以點解決丫...

係咪真係要迫我用返工時間偷去叫雞丫....女人............
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

有好多網友問...點解唔同佢傾下丫..??

首先講講我同老婆既information先啦

我28歲~~我老婆26~~一齊左7年,同居左5年之後就結婚..大家都有返工...時間都好夾...

頭幾年都冇咩問題...試過一日4次~個個星期都有3,4次或以上~~好老實咁講..老婆次次都有高潮..有時唔止一次高潮...

而我老婆都會好落力咁對我..技巧仲好好..............但係唔知點解呢一兩年就開始慢慢地小做左...

由一星期一次...到一個月一次...最耐試過...7個月......@@

我次次同佢講(返工時候打電話比佢)..老婆不如今晚咩咩丫~~佢梗答我..好丫~~但係就冇左件事...有時有d野問得多都口臭啦....

我又唔想好似要去乞討個老婆比我咩咩咁...所以就形成..我唔會再問..而佢又唔會主動....好似完全冇需要咁.......咁我咪為有打飛機囉...

點知又比佢發現......我問過佢..點解可以唔需要.....佢話都唔知點解丫......跟手就屈機咁講..:愛係唔需要建立係做之上丫麻~~我愛你咪得囉

我即刻心裹講左句..:唔做點叫愛丫!!!!!!!!!!!!!

ps..今日都係冇叫雞.......但係真係唔知可以忍到幾時...打飛機都唔得.....嗚嗚嗚...

----------------------------------------------------------------------------------------------------
2011-4-1 -23:00 更新
我回到家...老婆仲未返..正常已經會係屋企煮飯.....之後電話響..佢個FD打黎....以下請我用詩說出我既電話內容..

返到家-沒有人
電話響-佢友人
狂插我-不是人
唔尊重-過手癮
性幻想-不可能
已出軌-傷佢心
要檢討-做好人
要愛佢-戒手淫

2011-4-2 00:00

而家要出去接老婆..佢係咁喊....明天再update..thank 大家有心既網友丫~

--------------------------------------------------------------------------------------------
2011 - 4 -2 下午3:23

尋日出到尖咀...係海旁同佢傾左好耐..佢話..一時間接受唔到..佢問我..打飛機既時候諗邊個

黎打...我又on99...答佢...周秀娜....佢即刻喊到不似人形....話我咁做已經對佢唔住....佢仲

講...咁我以後仲點同你做丫....我會有"音"影...你會唔會當我係佢丫.....

我問..邊個佢丫.....

佢答...周秀娜囉.......

我:...................

仲有好多無理既說話我唔講啦..之後佢走左返外家....我就回家....

已零晨-去尖咀
想辦法-(乙水)返佢
見到佢-成面淚
執問我-玩陽具
玩弄時-想起誰
我on居-照答佢
周秀娜-唔係佢
大能鑊-我知衰
打飛機-已死罪

2011- 4 -3 16:00

有人問..樓主..打機都唔lock門.抵死啦...我試問...如果一齊住左7年..由day one到現在都係唔會lock門..咁我突然間lock..係唔係好怪呢...

我試過一次..lock左門...佢可能聽到lock門聲...之後佢問我..老公你lock門做咩丫..做咩要lock門丫..間屋得我同你做咩lock門丫...3個問題都係

問同一樣野...勁...咁試問我仲點敢再lock呢....暈...

現在情況::::我老婆成晚都冇返黎訓...我又決定企硬...我知道佢係外家到訓..因為外母有打比我問咩事....(所以佢唔會係出麵食飽 )

今朝我聽到出面有聲..之後出房睇下咩聲..我見到我老婆..佢係度放衫洗..乾衫..摺衫..執我d杯麵兜..啤酒罐...執好哂d野..咩都冇講就走左..

我有同佢講野..佢唔理我..我又想攬下佢..叫佢唔好嬲..佢又推開.之後我眼定定睇佢出門口......跟住係廁所d牙刷杯具有封信(又係廁所...)

信內容好長..幾頁paper..我將信簡化....又一如以往咁..用我方法讀出...

本以為-好幸福
到發現-你自瀆
我的心-似火燭
覺得你-好污濁
想那天-衝茅廁
那話兒-指向天
那張臉-爽翻天
到如今-願我能
忘記那-放鬆點

下午 03:38 2011/4/5
尋日..我終於做左啦..不過唔係..kfc..係..ex女朋友...我老婆仲係外家..佢都係話要過下冷河先..

叫我呢排唔好搵佢....尋日dayoff..上facebook..同ex傾計..(因為我同佢係呢7年好小聯繫只係大時大節成班fd出黎先會見)

我老婆都唔知佢係我個ex..只知道係fd...點知傾傾下佢又話dayoff..於是我就大膽約佢..佢話即時話好..仲問我記唔記得.

我同佢以前拍拖係咩地方等對方...我梗係記得啦..之後就出左黎食tea..

出到黎我就同佢傾左近況..(佢係一個好爽唔怕講咸野既女仔)..我就咩都同佢講哂..佢竟然講左一句..我即刻扯旗既說話..

大約對話如下..傾左成粒鐘..不能一一盡錄..

佢話:男人..冇得放好辛苦架..不如放係我身上啦..

我:下...唔好玩啦

佢:唔係玩架..睇你夠唔夠膽啦..呵呵

我:妳知我有老婆架..

佢:我夠有男朋友啦...所以咪問..睇你夠唔夠膽啦..呵呵

我:妳唔好大我丫..係邊度放丫(其實當時我係大佢..)

佢:我屋企丫..不過我家冇..domdom丫....(佢一個人住)..

嘩我即時火都黎...即刻去買盒3個裝既domdom..仲一日內用哂..... ..我又一如以往咁.....如下...

搵前度-來傾訴
佢即時-問邊度
老地方-她知道
說現狀-她說好
上她家-修舊好
我即時-去買套
在睡房-第一鋪
去客廳-再笠帽
沖涼房-射到冇
一盒套-岩岩好

當依度xanga牙？

update 0415--

有時真係..唔UPDATE就話我假..吹水...日日update又話我作故仔....anyway...不過我呢個星期真係冇時間update

因為本人去左台灣一星期..因為我總公司係台灣~每年都要去2,3次,當我知道公司叫我去台灣既時候,我ex打電話比我

我就同佢講...

我:公司要叫我去台灣5日丫~~~
佢:我可唔可以陪你去架??5日都係公司????(岩岩今年佢推左工)

我:唔會5日都係公司架,只係早上10:00至下午3:00囉~~之後自由時間~不過公司今之只係派我一個去..
佢:咁係唔係會訓酒店架~~

我:係丫..不過台灣係叫飯店架傻瓜
佢:咁我..可以陪你嗎?

我:下...
佢:咁..冇野lu..嘻

我:即刻話..可以丫..(真係...唉..)

之後就同佢一齊過左去..早上返公司..下午就陪佢周圍去....去左高雄夜市...再落d...總之就四處去玩下食下..

呢幾日就好似同佢岩岩識..岩岩一齊咁...好有戀愛既感覺......夜晚又係酒店...xx到差唔多天光先訓.....

我諗呢7日..超過10次....仲咩花式都做齊......我好真心咁講..如果我老婆有我ex一半咁對我..我一定唔會做呢d野...

如果有女人睇到我既post..希望佢地會改..唔好後知後覺...多d諗下妳既另一半既感受啦.....

又一如以往~~~~~~~~~~~~出油詩~~~

因公事-高雄市
找前度-訴她知
她提意-到那兒
伴我遊-台北市
這七天-和她似
一相相-似筷子
彷似是-初戀時
逛夜市-再落D
性生活-過十次
什麼都-已經試
盤樹根-玩荔枝
真淫賤-不能移
如置身-拍AV
這生活-真寫意

最尾發現原來老婆係變性人

我睇緊啲咩

睇量

好懷念

push

d 藍字想點

點解我明
利申冇出軌

啲詩

好睇